絲打點睇男仔紋身？

紋左少少野喺手 絲打反唔反感

睇樣

型男：好型好charm呀個紋身 呢個紋身對佢實好有意義姐！

毒撚：屌你老母死臭飛

毒撚會畀人叫死臭飛?

其實紋身好平常
但我會想知個紋身係咩意義，重要到令佢紋
MK另計

On9架咩紋身要睇女反唔反感

睇樣啦
靚仔咪 唔靚wfc 紋條龍都無人理

型

紋pikachu is fine

高以翔紋個比卡超都係型既

係首詩

多謝

會ff個紋身實對佢好有意義 好有可能係同佢ex有關 唔想自己另一半心裡邊裝住個咁重要嘅人 所以唔會將佢列為可能對象

睇紋咩

自己都想紋

同埋 真係睇樣

紋光復香港

睇下紋乜同有乜意義

諗咁多做乜